毒撚秒回(53)

還是你愛我別走

仆街有3個post

置頂 入冬冬post

1234

推！！！！！

人手置頂！！！

快D 到20號得唔得

人手置頂

唔叫

推呀

20號請大家食飯

點解

講左好耐

屌

出成績

不要問 cap圖就得

樓豬請 有大食大

尼個

A2牌下
佢地知架喇

咁有排都唔會到我

冇追Post習慣 同mon post習慣

頂

咁我係咪係屋企喊就算

真係好中意佢？

唔緊要 等100同120post

屌一陣一齊走，再問我點追我可以點答，

轉下其他話題

屌佢老味

咁又未到好中意冇左佢唔得個種

愈等愈不安

屌左咪照講

唔會咁仆街掛

唔洗驚 仲驚過見我？

可以坐陣先

秋哥有朋友子

找數

無事嘅

我原本以為你巴打 唔驚

之後向大家報告

你...

不了 唔見有位

嘩。。
Saved

都話你呃過我

識下新朋友

改quote

都好

多謝支持

陣間打柒你

不了 我跑走

唔好嚇蕉妹

佢係咁嚇我

好撚肚餓 去到上水連老母都話好似去左大陸咁

有我

只差一個站

只差一點點

你唔出黎點救我

飛唔到呀

不安

即可再會面

飛飛呀飛出去

九龍塘站個陣

動物橫町

個陣我都唔知你嚟緊 知我會等你

係

毒撚真慘

你地真係約出黎
比著我會淆底

咁我真係唔知

童年

下次我返黃大仙話你知

淆底？你咁得意 比一眾巴打溶左你就真

我都未驚你驚咩

好囉

唔好又跑走

秋爺呢

打埋呢鋪

same

跑唔郁啦

唔好怕醜

不過咁多人我都淆底

+1

你話架

好肚餓呀

幫你唔到

我要食野

食蕉啦朋友

比我

笠冬bb我連輸4場rank好慘
得2080分
好彩保得住塊金牌

A1喎聽講

屌 係wo

企左咁耐先知

濕濕

又柒左啦

蠢

笑甚麼

hi

a1啊

點解仲未有人過黎同我相認

A1電梯口啊

報告，佢照講，聽得出佢興趣減低左
話佢個樣抽象係咩意思

我飛過嚟

我都係

即係形容唔到??? 好似係

即係點

蕉妹

我9up 唔知

相認左？

無人應就摺埋

個個都相認

醜仔我地好慘

仆街睇到喊

你又出埋去啦 唔好打波

幫你抹眼淚

我真人冇霸氣你地會唔會失望

驚你地原來全部都係絲

檢舉有on9

有普洱冬飲

見到未

唔會 仲好開心

唔好係度講打機…
同叫我bb

笑

唔得閒
比你代我睇住佢

見到
得我一個毒撚

。。。。

肯定成班mk!

個個好大隻？有無蝦你？

屌老母比我係街見到泡菜仔
啤實佢地先

知道

飲緊奶 開心返啦

我變左怕醜仔

泡菜仔 我眼大過佢 啤住佢

唔好噴奶

才不會

點解呀

bu~~~~~~~

高過你全部？

大隻

係呀

繼續睇劇啦
我番緊黎<4

有無靚仔

唔緊要 氣勢贏返 我叫大碌蕉

一直都睇緊

🖕🏽

雪雪雪

櫻櫻櫻

醜醜醜

芒芒芒 去邊度呀你地

醜八怪yi ya yi ah ah

mememe

其實見多就不怪

食飯 晏啲傾

這是我們的時代

掛住你

john?

有咩咁掛住

唔好迫人wo

煲多陣返嚟

HI

見到蕉

你今晚係咪唔潛先

蕉妹 有無人蝦你

食飯未呀你地

你係櫻妹？

食緊豪xx大xx雞

我上巴士喇咁多位
祝我好運啦

下次同蕉妹食

我又諗起你講隧道....記憶猶新

食屎醜

等車好撚冇安全感…

一齊 香香冬

我保佑你

咩黎架香香冬

香香雞嘅朋友 香香冬

冇事既
有醜仔保佑

醜仔神 有神快拜

幾好聽

你要唔要食一甩呀?

呢個po好多神

快啲交出香香冬雞

你係咩神

山風壞掉了

你今日乖*拮*
比一甩你
間野真係幾好味

感情之神
秒回之神
The Reply Knight
霸神
冬天神
神之冬
冬冬冬冬

被玩壞

好悶

被自己玩壞了

謝大人
香香冬雞最好食

悶壞？
今日射波定放假？

入嚟搵我！

入到你都走人

追擊之神

一日除左訓教個8個鐘都係度

梗係啦

我整咩都好味好飲

唔敢當
我淨係狙擊臭臭里姐

有神快拜
一齊嗌 冬冬！冬冬！

仲有

同埋負皮神
我都負皮自己先

岩岩真係一野怒啤住佢
welcome to Hong Kong motherfucker

點解咁多負皮 留正皮先

以為你仲食緊飯

我對眼大過你班泡菜 個鼻又高過你 純天然 你班整容狗！

你想要人比茶你飲先叫咋嘛

仆街
入隧道喇

已經食飽

唔得！！！！！
做咩正皮呀

走得？

佢食飯都mon po

唔好訓 應我！！！冬冬！唔好訓呀！！！冬冬！！！醒呀

未呀 坐緊

秒回神醜醜

超毒

同屋企人食飯係咁

我唔整應該難D靚仔過…
都唔公平

好奇怪
我望實手機秒回下就過左wo

Yesssssssssssssss

親戚囉

以後都望住個po

你係日頭我夜晚
好似superman同batman咁

你要秒回我

咩唔公平

我開既po有醫學價值

笑死我 我會回慢啲 走佬

明明我天生靚仔過佢地但佢地靠整容就靚仔過我

好暈呀醜醜

烏龍濕去檸左邊

係囉 我地純天然 唔洗錢

屌 原來你話我毒！

落車未呀香噴噴

醜醜係咪靚人黎？

睇下達哥肯唔肯讀我個飲食篇先

我唔會話你毒

到左沙田了
我環頭

整完頭 坐左5個鐘

lihkg 好似壞壞地 係咁網絡錯誤

咁係咪靚到曉飛先？

...

試下召喚姐

減下肥就perfect池

哇diuuuuuu

肥要減既咩

醜醜靚d

又見過面？

你班肥仔等姐姐教你地減肥啦

I am not肥 jai

仆街冬

我都壞了

不了 一定矮矮靚

肥真係要減左佢
肥好影響外觀
好似我bb咁一肥就冇哂仙氣

我召喚你就得

又唔係肥到好誇張 頂 美極咩

回覆中...

屌又濕撚左啦！

testing
1
2
3
4

但原本索既話
一肥就真係冚家產五官幾好都gg

o.....ok

不要再說了

我要有仙氣

你已經有

你性格有仙氣

我落車好撚暈想嘔

有邊個好似肥苟咁 肥又得 瘦又得 肥苟我女神

打個喊路就得！try

肥温

唔洗氹我啦

who

.....頂得住
平安番到黎已經要拜神

係死肥仔

打個喊路就唔會暈
多謝醜仔神啦 帶你平安渡過隧道

要不是頭暈
你已經死左。。。。。

山風！！ 小心呀

唔眼訓打唔到

meet下自己

北斗神拳

lihkg死ser恐怖過冬冬發脾四

屌我又無電

頭先死ser????

搣面又好似好左wo

我冇死ser

摸下塊面有無變形

依家都死緊 回覆失敗

好大壓力

大人唔好嬲

省電模式啦

why

detail man

今日一直開緊

你得罪冬冬=你部機

奇怪

大佬冬 我愛你

細個好多姐姐仔搣我塊面
話似麵粉
果時好多女

嚟嚟嚟 而家等濕濕同我一齊搣下 睇下彈唔彈

我叫連仔開個ser比我專用既

我尋晚通頂對份好多數既assignment，跟住直落交埋
依家啱啱先訓完食埋野洗頭坐係度回氣，黎緊有兩個test
掂都未掂過，有一科仲超難，教個條友又呃飯食，唯有靠自己google
我唔係偷懶個d人，我已經全心全意係學業度
但長期又大workload，d時間又走得快，我好驚，我想做到最好

借尿袋

山風豬

咩啊 怕羞仔

有

呼喚下你 睇下你有無走

反彈呀

一直係度 係睇唔到post同回覆失敗

唔好迫自己咁緊，你都要時間抖抖㗎

唔得！！！！
比人知道我仲出得黎行既咩

笑死 得罪冬冬=回覆失敗

但係我知道左啦 冬冬的秘密

女人真係唔可以煲咁多劇

我無煲劇好耐 到底我係唔係

休息下啦

唔知你想講咩

未得罪已經係咁 得罪完仲嚴重

點解啊

我係唔煲劇嘅女人 完

嘿 小心啲

唔好太對自己harsh
有時太大worklord會痴q左線
加油啦努力埋呢幾年就上岸架喇

因為現實無可能有咁樣嘅男人

18%

咁難怪我沒人要

估唔到我神力咁有用

應該係

倒數開始

燈神

有神快拜

你知咩呀

咁煲劇嘅男人係點

女人岩睇doctor who
你唔喊我真係比成塊面比你搣又點話

19%

蝙蝠俠

我係有種逃避既心態，但又想做到最好，而且定左個d日子test就係要test，幾抗拒去掂本書都係要去掂
依家屋企人嗌食晚飯，我食完後就唔可以再避
我都想早睡早起，但有時候做緊assignment/溫書又唔想中途停，捱夜既感覺好痛苦
我好驚過唔到28號呢關

尿袋

就算時間幾唔夠都好 訓教係必須
唔夠精神做咩都唔會好

我最後一個sem啦，我依家又驚又剩，成日又驚自己做唔到，又想逃避，但又想做到最好，好矛盾，好亂

小米 會爆的

唔會 相信你一定過到28號個test 捱埋就ok 加油啊！

你需要既係人支持
我揸FIT人冬冬同秒回者聯盟全力十卜你温書
試之嘛
温完咪考囉
一係合格
一係唔合格

炸彈人

28號兩個test，我仲要係返全日，9點一個，12點又上堂，3點又test

FIRE IN THE HOLE

係，我好需要人地鼓勵我
依家去食飯先，食完先去奮鬥

有我醜仔神陪你吹水

唔怕 盡力而為啦 努力咁捱住搵埋依幾日啦 相信你既實力 一定輕鬆ko個test啦

好慘 不過唔俾你放棄啊 都捱左咁耐，努力捱埋佢啦 相信你一定掂

加油呀唱首歌仔你聽

兒夜姨野以耶而椰~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

宇宙漿

冬冬 頂

26%

覆唔到post

煲完未

加油，但記得抖下

個app係咪有問題，load勁耐

一直都在煲

仲搵緊係咪我問題

你都加油
溝仔成功

離和合接受了 又拋低不了
紅塵內發現我渺小

D神力揸得大力過頭影響到其他人
SOR

官方網頁呢幾日都有問題

大佬唔好再發功啦

DJ冬:

聽緊陰謀誠播呢首
好正

打算深潛😘

你.....你

你走(普)

嗌我啤酒！！！

計劃下聽日去邊先

考慮下過幾日再返嚟😙

去邊呀你濕濕 五花大綁你

冬冬發功太勁

我回家了

唔好出街啦

小天使糖糖

兩日都無野做喎 諗住聽日去睇下日落行下咁喎

屌 sor

叫全名咁搞笑既

連登唔好壞 集氣

小癲屎糖糖

有壞咩？

情緒唔係幾穩定

個個都叫我天使的，同我個性格一樣

WELCOME

唔好 醜醜在

覆post慢 又load得慢

我入緊隧道都幾快

諗下我啲柒事

做咩啊 唔介意講黎聽下嘛

又好似好啲

你好彩

哼

我係小惡魔山風

蝦佬

官方網頁好慢 ios 都仲Okge

有排都未返到屋企

照下鏡睇下你個樣

今日咁熱，不了。

山風係咩黎

有角

屌我依家先係太和 仲有啲想柯尿

用緊電話上

你要去邊

我有光環呀

我都有

我好鍾意既卡通人物 性格幾似

睇黎係毒撚

唔撚想叫春

唔好笑

唔要我

好近慈雲山巴打嘅地方

唔怕啦 唔好唔開心啊

太和番去半個鐘左右姐

巴士apps 講

咁唯有hug下

不了 火車緊

凍先要返你

不願面對

我愛大渣

應該是偽毒

即係邊到

好濫

九龍囉

仲衰

唔係啦 但某程度可以咁講既

唔明次次粒聲唔出就比人DUMP果個都係我

每一個都愛

我大鄉里

hug

某程度上的毒撚？

小癲屎係天上面㗎嘛

好有愛

包括你 入嚟就送溫暖比你

唔怪得唔識啦

火車係轉車煩 不過你搭巴士都有掛行 轉車又要行

你指真人定依度

我發現我次次入黎都係冇人理

咪就係

可唔可以我地去凍既地方

巴士會暈車浪 不了

好有距離

可能咁岩入嚟多人姐 小癲屎咁細粒

邊到有凍既地方，我都想去

我都不願面對我啲功課

大家都係

毒撚存在感過低

真人

快手做啦

唔好唔開心

未到最後一刻係唔會諗到野

hug下

我有理U!

看來我融入不了你們的小圈子

Only you

好慘 想問下你係唔係做緊嘢

邊忽似小圈子 nono 人人都入得嚟

咁冇計啦 我有FD都係咁 話巴士好chok..

見到你

唔會

me最毒

看來我不是人

有時無得揀都要搭

你係小天使嘛

你係小癲屎 唔緊要 入嚟我嘅懷抱

叫春對住moon喊好肉酸架

抄我講野

你次次都新人留名架麻我記得你

如果真係怕暈 我會叫你唔好玩電話 望下窗 真係會冇咁易暈

你係糖糖

係…

邊有

屌攬住左鬼見到你喊咩

巴士正一mk仔
成日chok !

其實打下喊路就好好多

我都好怕畢業後變成社會人 我係唔夠膽出聲果種人 btw 抱抱

我都係好驚對住人講野

訓了 早抖

忍住左

早抖

一樣 成日俾人聊 但就係唔夠膽出聲

晚安

乜你咁㗎 慳返

成日比人聊姐係樣子唔差

唔係WO我如果對住中意既女會望實佢對眼

早料慈仔

我會偷偷地望住佢 呀 好變態

我呢樣就唔會 我只要唔玩電話 我就會唔暈 因為我坐過更chok既車

咁岩果次個fd渣車行飛鵝山落山 咁我坐佢車啦 佢渣到好似拓海 我落車就好似阿木咁

點解唔夠膽 怕事???

屌 呢個點玩電話呀⋯⋯

見你咁好攬我
比你問你一條問題我認真答

由細到大都內向 所以唔係好多朋友

女仔係PURE 男就變態

最近有咩唔開心

我都偷望你ok？

個頭包成咁肯定係GAY架喇

我係變態

望囉

得我真毒

偷望下你啦

望

由懂事起成日都想做被照顧果位,中意姐姐
但真係中四比我撞到個100%滿足到我呢個fetish既人(唔係拍拖)
直頭係LA LA LAND咁至有既情節,係好似發緊夢
過左最開心、最完美個三年直到DSE

對濕濕動左心

我中學係俾人排斥住咁過 我自己都唔知道點解

點解唔開心

蕉妹打機啦

望咩呀？

又打機

你個靚仔樣

唔想再比人DUMP

打咩機

小學雞先會排斥既姐
大個識到朋友仔咪得

不要迷戀哥

你唔係同秋b打機咩

屌我明白呢種感覺呀

但係濕濕唔會嘅！

朋友一隻手數得曬

散左水 返緊宿舍

有真心朋友就夠

開唔開心先

就係沒

我係咪miss左好多野

開心
同埋120post有人要找數

我都miss左好多野

me

nono 無miss

我係咪岩左
利申我話兩個都唔係巴/兩個都唔係絲

都係你最好

善良嘅醜神

就返到

居然眼訓

好遙遠

我驚濕濕走

有冇人係好難信人
所以冇夠膽向佢講100%真話既朋友

咩話

好撚遠！

唔會嘅

係呀 衰鬼

用打機麻醉左咁耐家陣佢unlock左我又要走

dont!!!!!!

早啊

狼豬在不

唔係巴又唔係絲咁係咩

會唔會咁少

你搭到去邊

召喚佢出嚟啦 可能睇緊post

打機先

各一

Or
姐係一係兩個男一係兩個女

快啲返

天堂

無人理我 走了

咩話？

早晨

又回唔到post

西瓜你嗌小狼唔係嗌我

吓

咪係

不了

冇向朋友講大話，但就冇同佢地講太多深入既說話

我已經返到

反而唔識既更放心講

屌好亂 開估

agger

會唔會太快
求人同我食糖水
邊度都得

問秋哥

頭先你唔講埋

幾個鐘都係咁

多人先正
返去打機算

係
所以我先同你地講感情野

有咩做

好慘呀

岩啊
唔係Fd zoned左咩

睇post等訓

不了
She she she she

講呀

等me氹you訓
啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

啊啊啊

怕羞仔 真係我知己

媽咪抱抱

當然啦hehehehehe

testing

....testing?

ok halo

點答啊
等佢地答

今晚早訓先 早抖大家

佢地都唔會講真話 唔理

今日慢到咁，我睇下你點秒回

西伯利亞人

會
個個都驚左me
Me太毒

秒回我

真係秒

唔明

No hehe thanks

Yes

狼希

ok

我係絲

你男神

仲早呀

你叫秒回咩

個個都男神女神
買我呢個毒撚怕

我是一個西伯利亞人

估唔到開到53個post
樓主毒得好勁

係呀 唔洗下下提住既

冬天的冠軍

早啊
見到你永遠係美好一天既開始

係load唔到新回覆

No thanks
女女授受不親

我都估唔到 讚我毒？

咁咪可以休息一下

好似又好返

所以成日係度講

又係

Hello

搞咩

女女？ 有興趣

讚錯咗？

你好呀

休咩息無端端

唔搞

嗯....無 讚我啦

唔駛等佢死心
或者等佢散？
而家做得d咩

到底幾時先可以突破A0

我要
btw唔玩住 沖左涼先

打機都冇味
想番工

永遠突唔到架喇

咁我訓啦 晚安啦各位

早料

喊出黎

無休息過，我番工放工食飯都一齊，都會提到佢，咪話問我點追囉

為什麼我來到個個都話要訓

巴打幾歲？

唔撚知
想炸左個腦

雪雪

Fuck you

原來仲未答
睇你忍耐力幾好囉
得既咪幫佢追

做咩 抱抱先

我係度 雖然存在感低

!!!!boy god reply me!!!!!!!!

男神秋

mk蕉.....

Fuck you two

咁又唔好

唔好撚拍拖
就冇煩惱
全世界淨係用科技結合精卵之後整D複製人出黎
再用人口炸彈炸上火星
一次幾十億咁炸
炸到D DNA曉適合火星氣候
跟住一路發展殖民星
最好學火星任務咁整薯仔食
又方便又快捷
之後開始研究呢個五維空間
睇下可唔可以穿過五維空間去番幾十萬年前黑暗時代
然後殺撚哂D原始人
咁到時就冇煩惱
冇人類=冇煩惱

咁都有得屈我

答左啦咪話唔幫，之後佢地2個有單獨係pantry傾，個男同我講好多個女仔既缺點

係咪我啲毒氣太勁。。。

我仲見到你，應該我地都係差不多

我返黎啦

屌你 返嚟

連登好似真係慢左

咁順其自然囉
或者搵下個

你又唔應機

岩先沖涼

咩啊

我用電腦覆好番D

對腳好似無左咁

唔係
平時夜晚得我同蕉

渣GA 咁快攰

想改名

冬冬好惡

改名先

ME2

咪撚PO相啊你

啲人全部米九 打唔到入底

唔撚比你睇呀

咁渣GA呀你..........

又要買宵夜

仆街唔記得間野收左

好似之前高登咁慢

早知你拎盒飯走

好似哈比人咁呀我 佢地根本係熊人黎

真係好慢呀屌 LOAD到嬲

食緊

兩個吹到完場

發生咩事

熊人HERE
咁我準備屈你機啦

我都想知 幫我問下

返嚟

死肥仔

籃球係團體運動 一個熊人有咩好驚

見到你個名就諗起陳柏宇

嗯？

毒到連秒回Post都無人理我

陳柏宇好差咩

增緊磅

講

岩岩比你屈完機

睇唔到你呀SORRY

唔係
諗起姐
我都幾中意JASON

我正係mark你一個 打柒你

買俾媽媽

驚巴相認左？

打死佢啦

冬冬鐘意拍乳

你做咩唔改做陳廣偉

睇少左我

fuck

same as u

c

今日突然間個男咁進取同佢傾個刻真係心up到痴線屌
總之一日重見到佢，呢度就係我既避難所

我男神叫自己做陳柏宇

mk練大隻

拎飯個個圖呢

蕉妹呀

打柒你

我講真話嫁 比你問三個問題

仲未瞓呀佢

唔係MK

同個fashion女?

thx support

一睇就知你渣GA啦

唔洗哂力攻擊佢下面
佢冇

(笑)

笑一笑

NOW唔9UP
我真係覺得你有D MK

笑撚到我

我成日都係咁，唔洗咁介意

笑到最後一定係我

聽到都心up啊
唔好再講喇

扮咩，而家都幾多人

俾佢做早餐

見過我個啲知我唔係Mk

做咩掛住我

Data center 有問題

咪回撚到你囉

小癲佬屎 有我呀屌

男神係孝子...
無限adore ar!!

不了 唔夠你打

而家仲係日頭

唔見你搵下你姐

睇你講D嘢都覺你MK啦屌

係好撚mk

連登有愛

係，

未到十二點

我愛你💕

咁幾時先係夜晚

唔識依D

我都愛你

Fuck you
Me不孝

仲有5分鐘

渣GA

點解sd唔出

唔係mk喎

我係隔離post見到admin講炸

THX MK蕉十卜

我一日未訓仲係日頭

回你

點呀！？仲有冇問題

壞壞地呀連登

唔好呀男神

我隻腳好攰

好快得番我同蕉妹…

屌你

１點後

好攰 無睇

咁你幾時訓

我愛你

一齊攤係床

恰毒撚真係好咩

比你地相處下

唔好

隨口都愛既人既愛你係唔會有意義

未吹頭

睇心情 同埋我飲左普洱 戰鬥力提升

唔係我 係公里咋

咁㗎 咁我講少啲

一啲都唔隨口

冇得秒回

仲唔去

慢慢回

夜晚飲普洱

幫小妹吹

要秒回你點吹

7點食飯個陣飲

真相有一個人就夠 唔需要多

你愛唔愛我

去飲茶？

佢大把人要唔洗我同佢相處

笑撚咗

咁你去

唔撚識字

訓啦訓啦個撚個去訓啦我想靜呀

好似有料爆

同親戚食飯

幫我吹ok？

做咩放我USERNAME 上黎

咁我回避一下

真係mean 愛果時先好講

係wo你係小天使

好 我地去啦

我岩先食左m記炸

岩岩識你點愛

雪雪係唔係有打開波 教我打底

送份禮物比你

屌呀 連登好慢 睇陣片再返嚟

你走呀你

打柒佢地就OK

BB沖咗涼未

唔係訓架咩
12點就訓 扮野

今日我入底比人頂返出黎

飯呢

好聽呀

唔好趕我走

飲左普洱呀

跑快啲閃避佢地

我等連登好返先再回來 好慢

叫你走唔係真係要你走

愛你囉

做咩

咁港女架

佢地啲身型係兩個我 想入去但過唔曬
三分就射左好多 鏟就收曬皮

柒頭！～

咁你傳波比隊友算

So warm

笑你

講下ＪＡＲ
咩人都唔愛

做陣功課先 今晚起碼諗個TOPIC+100字

唔打波既毒撚收皮啦

唔好同我講你先係拎飯個個

就嚟沖

毒撚咪毒撚囉 吹咩

玩到叫照舊都知我食咩

咁勁

蕉巴另計 冬冬收皮

照舊

我係無拎飯嗰個呀

渣ga

食野其次
探人第一

Hi 大家好

玩左人成晚

好撚型WO打波

我唔敢玩人

HIIIIIIIIIII

你撚知咩

玩9毒毒

點夠你型 隨口話人柒頭

好惡
禾京

Agger thats you

好寂寞啊

氹下我都好開心

Fuck you 明明係you

咩事

下次你過黎食就知

你又9up

你話我知

番到家未

我好慘

打機吧

唔知你地講咩 我收檔

我幾撚時有玩你呀

醜仔又轉返名

挽留樓豬

撚有改過

唔知

我粒愛字有27%係真心既
好似黑朱古力咁

冇
You play9 me

When
You say 我比你say

融入唔到你地世界

我話你知

唔通我眼花睇錯

you all mk

你兩個又痛發

唔洗 我嚟融入你世界

Always la fuck you

....我

你mk。。。。。。

性暗示

Join?

你想傾咩陪你

YUP

FUCK YOU TWO

體液交換

我比人恰

no me

無

你講

打左咁多機年 開始悶

今日好攰

#1031
咩事

蕉

Ok hehehe tgt

Hello ar !!

有人話you 好靚仔

正常啦 無開電腦一段時間

呢個邊個黎

咩事呀

i know

你想陪你傾咩

Chaub boy god

好掛住你

我

我講既

今日射左半日…

未諗到呀 是但

我明 但係哥只係傳說

AGGER

SO GAYYYYYYYYYYYYYYYYY

岩岩同男朋友開房

醜醜 個知醜醜係邊個黎

Yes you融入了

做咩讚我

今次我唔開

Thx mk support

你幾時死左

Ok ma?.?

醜醜？醜醜

恰毒撚

媽 好亂呀

如果靚仔係有罪
你應該死罪

多謝晒

幫我寫ESSAY